TranslationUnit {
  unitDecls = [
    Decl {
      declInfo = DeclInfo {
        declLoc = "varargs.h:8:6",
        declId = NamePair {
          nameC = Name "h",
          nameHsIdent = HsIdentifier "h"},
        declOrigin = NameOriginInSource,
        declAliases = [],
        declHeaderInfo = Just
          HeaderInfo {
            headerMainHeaders = NE.fromList
              ["varargs.h"],
            headerInclude = "varargs.h"},
        declComment = Nothing},
      declKind = DeclFunction
        Function {
          functionArgs = [],
          functionAttrs =
          FunctionAttributes
            ImpureFunction,
          functionRes = TypeVoid},
      declSpec = DeclSpec
        TypeSpec {
          typeSpecModule = Nothing,
          typeSpecIdentifier = Nothing,
          typeSpecInstances = Map.fromList
            []}}],
  unitDeps = [
    "alltypes",
    "stdarg",
    "varargs"]}
